［超突發］李卓人成立大台騎劫六區開花

source 呢

Source？

呢個超阻膠驚六區失控

？？

立場直播緊

李卓人話接民陣單job黎做

佢帶隊一齊衝防線就比佢騎

Plan左灣仔
佢就話要銅鑼灣出發

而家佢話要全世界陪佢銅鑼灣東角道出發

推

成班泛民老屎忽想騎劫
係咪收左order要聽日維穩

佢有佢搞我地有我地做，兄弟爬山切勿分化

最驚佢地搞到其他五區少人就好危險

拉